其實依家最大問題係群龍無首呀！！

根本上69已經係
遊行完應該點樣繼續向政府施壓無人講
留守又應該點樣組織力量對峙又無人帶領

去到今日
有人話係reddit做野
有人話去要求英美褫奪高官戶籍
有人話啟動罷工罷課
有人話612繼續出黎

但無人組織帶領件事 612出黎做咩先
勇武唔勇武？
目標太唔清晰啦
我同意件事要成功一定要打多面戰線

但要和理非非都要有個領袖計劃下一步呀

香港end game 有冇人可以出手？

大家都知

有大台又屌, 無大台又屌, 和理非又屌, 勇武又屌, 今次6月9完全貫徹哂香港人精神喎

我絕對唔支持
升級啦 屌佢老母 仲傾 起碼都要燒下
唔係佢流血就係你死全家